有無巴絲用緊？

一路有留意開但未試過
我係暗瘡性乾肌 唔敢亂用大牌子既護膚品 而家用緊THE ORDINARY同MIYAS WORK

又想支持下咁有heart既本地品牌 有無巴絲試過FACTIV?